香港係咪要諗諗指定路營位實名管理

每個路營者憑身分證網上 book位
唔對名就視為非法路營
開頭可以先係特定繁忙假日實行
一定要諗方法杜絕d旅行團式霸佔營地

露營？
路營？

自膠
文盲

香港人反而無位

不過諗諗下都唔掂...
鹹灣呢個case 已經係有人租私人地俾旅行團 ......其實咁有冇違法?

根本非本地人要收返成本300%以補貼本地使用者
有錢淨可以補貼其他公共設施

明明政府大把機會開稅源